[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4429)

我睇好洛達勝 半勝or全勝高水 我有串

樓主好波

祝波台手足贏大錢

樓豬有錢仔

留名

當2月1日舉行的六合彩攪珠完成後，六合彩攪珠將會延期直至另行通知，以減少場外投注處的人流。

由於實施六合彩攪珠延期措施，場外投注處將只於2月1日(星期六)、下星期2月5日(星期三)和2月7日(星期五)，上午9時至下午5時提供服務。

拉

大家好

樓主5毛 拉

跟

樓子今晚全中

新po贏大錢

中！

靜到以為冇開post

Lm

趁呢個機會停賭了
反正今個月執緊佢10幾個

德乙有咩推介

20.5s

中

中埋呢次六合彩就收手戒賭了

德乙齊心聯 今晚開主隊

德甲都冇人賭？

入球？

龍門球

雷根2.5/3 開硬？

紅牌

有開硬就唔會有賭仔

雷根唔係2.5 3.5 咩

出面2.5/3 呀 馬會無睇

出面講黎拓

咁馬會我會索性要半大

樓主有心水？

我覺得客隊

試下開界外球 大把賭仔賭

奧厄半和

有場重心 想知再講

奧厄上盤好難輸

奧厄下盤？

德乙客x客?

比勒費爾德[0/-0.5]有得諗

無

角大？

禾想g

波台手足針晒？

派我有重心料

格雷

對左

得番13分鐘 快！

和波一齊綠格

80% 奧厄

Ok gun

有冇人支持迪加史卓普

似比辣殺

買角大算

搶完成日口罩 又過返黎賭波

抵你班人輸 少少錢派比我有重心都唔肯

有冇手足奧厄

雷根三格

番馬會no

130 9.5s

唔夠膽買神隊對家

邊個支持

贏咗派你

唔用馬會 支付寶比我

用支那寶

得返$50 唔識買

呢d比人呃過好多次 贏完次次都潛水

小小重心
奧厄10.5s 1.57

1.57

串兩場客試試算

有冇手足奧厄上盤

比垃圾你執

我等即場買但係唔知等等有冇得買

比垃圾 大注

垃圾 電根

比垃圾盤

雷根斯堡(主) 對 格雷特霍夫(客)
主 [0/-0.5] @ 1.94

兩場客盤

同路了

羊了

2場半大高水無人識買？

屌 冇角買

輸

比垃圾屌打 好勢頭！

難啲

奧厄盤穩到閪咁 有跟手足羊多啲

度定下場啦

咁穩了

雷根準備輸

130 9.5S穩

買完睇走地雷根似角細

冇即場角

比勒1111111111111

咁快有c 9.5s又針

奧呃咁多場主場不敗 會比受讓你買？送錢？ 識賭都買比垃圾

奧厄盤穩撚過里昂

屌你老母 俾角呀 雷根

奧0:1

主場王仲有半格你執,邊有咁易執

半客gogogo

角球

我都係咁話 你話係咪呀 哈姆太郎

以半博全！

你輸一世啦 垃圾

比辣啦 下盤落飛唔夠重手

Thanks

比勒2222222222222

2c

雷根角大收皮

屌 c呢 雷根

雷根仲未有C

德乙低一格好買d

買左條9野 中頭2 88

me

load不到

頭先我同你 又中

頭2

中咩？

格雷goalllllllllllllllllll

雷根

格霍1:0

lm

個2.5/3 有料到

格雷果種勁

我屌 我1.72買比勒盤

色戒糕

派得88 比我地

格雷頂實

我想要$88888888888888888888888

我都係

悉尼Goalllllllllllllllllll

睇東網以為睇緊球彩台 唔撚係講場波

雷根 屌你老母傻西主場都輸

雷根客-主派

9.5S

齊心聯會齊心下盤定齊心客呢？

齊心角大

好呀

2比0 穿盤

齊心角大得唔得先

［0/+0.5］ 1.96

奧厄比禁屌？

支持

炸左🙏🏻

333

比勒333333333333333

今晚有場重心 想知再講

有角未啊

333333

客再入1球

奧厄半大24

格雷goallllllllllllllllllllllll

格雷易到

睇黎係齊心角大

0-2！！

半大

今晚齊心客

話口未完

咁早輸兩球
仲有無角

Goallllll

咁快兩球仲刷唔刷到角。。

雷根食屎啦

格雷gel得

假到癲

雷根無角了準備 針

同比垃圾一樣易食

雷根秒Jump

場場都要反gel 橙😅

一定無 雷根落後就唔刷

雷根2球都係角球輸快攻
會唔會唔敢刷

雷根等反cup啦

刷11c咪0－11

反轉綠

屌 電根

痴撚線 搞錯左無跟到全黑
針

雷根3c 要0－3了

想知雷根做乜撚野

比垃圾無即角🙏🏻咁訓了🤔🤔

西維爾Goallllllllllllllll

ONTV完全唔係講緊場波

咁早

ac米蘭goal!!!!!!!

44444

奧達斯點睇

屌咁快輸兩球

雷根cup硬既波

總知就中哂伏

比人反超前添

比爾半大派2個500

有

又中

都無野好買
有無推薦？

收到

閪維爾💣

我

買咗格雷好爽

多手又買咗比垃

奧達斯盤 我名譽保證

P牌想要

4WHAT

ac米蘭goalllll

炸

好

今次真係幾似樣

4c by球探

noted 準備binc

屌

咪姐係甘肛 又撚人

點解咁多人討論甘岡2.5大？

因為開硬

師兄你助攻一句 死好多cd rom

阿甲又會開3格角

死極都仲有

因為係地核級重心

100%

100%的波

德國仔真係專踢假波 屌佢老母閪

話派就會有一堆

格雷唔刷都羊到

奧厄比人㩒屌到咁都開唔到半大

師兄你啲馬好勁

比勒入味

22分鐘3角 09分鐘15角ok?

廢爾0射

停曬角

90分鐘 屌 凍撚到隻手

原來係候同侯分別

雷根反cup

係

雷根爆c爆到

Hi 大岩

無角了 雷根落後唔識刷

55555

我下次改做莖侯徍陰

我唔係大岩呀屌你
又話識分

6666666666666

奧比角 快

好學唔學

比辣殺係咪唔識角大 追極都無

爆閪咩 10.5 個大難大到

半場開左大 又無得追細

Ok 兩場針哂

角大條路好難行

奧個場入波得唔得

誤買2.5b

jet角大必中

雷根咁快換人

1.75

大岩改左名做 莖侯佳陰

有即場 直接買第二格都ok

聽日搞搞佢先

奧1.5b?

奧 刷下角得唔得

米癲
似1:0完

候

走啦屌你湖北咪入波台

屌你佢候呀

hi大岩

波po 成班痴撚線

比辣爆底無角 服了

東網有得睇？

比垃圾 半大呢

72%控球 1射

比入未

唔知 我睇抓飯。。。。。

大岩

點解你頭關唔係另一場

呢排龍珠d畫質好差

不嬲都好撚垃圾 又lag又矇 仲整慢部電腦 係少delay

比勒仲訓地

半2就一定中？
上星期五有一場半2全2你知唔知啊

半客針

下唔怪之你個仆街成日都蒲頭啦

雷根又停撚哂c

奧厄成個波入哂都無睇var 黑到

奧厄入未

乜撚呀

比勒嚟

今日個frd 介紹咩看個球 app, iphone 搵唔到

梳 自膠
想講奧厄果場

但真係入咗嘅

似奧厄first blood

屌你老母唔賭啦！
三點再賭

比垃圾有幾多買幾多

奧厄比勒費爾德快入波

雷根刷多一兩角先返入更衣室啦

唔入你都拉條線俾我睇下都好丫

無了 雷根落後唔刷角的

即場應該半3全8

雷根本來有角買？

雷根入波未

條友買咗上盤
啱啱大嗌12m

比垃圾無角 針得

雷根反殺好嗎？

咁可能我買錯有朋友比心水

兩場波都擺左入雪櫃咁

唔入波。。。

降班未比辣殺

奧厄比勒費爾德半場前整1粒好喎

兩場無波無角想點

比勒44444444444444444444

0-2都無波

雷根半場無手8角就角細硬

73控2射到底踢緊咩

起碼開到3.5b先叫有波啦

比勒555555555555555555555

比勒66666666666666666666666

6666666

雷根角大針得 屌

雷根搞乜 比勒都6c

比勒直接15角好唔好

比勒連撚到

奧厄幾送得

雷根送未...

停20分鐘c on9

但唔入波呢

下半刷

奧厄呢場有即角真係可以all in角大

賤種雷根 色戒隊

賤種隊黎 成日爆底無角

但無呢

呢2隊個踢法利好角大 唔明點解開9.5

依家先講 唔係我補注

冇角買

德乙d9.5 10.5其實無乜分別 懷疑馬會亂開

On9 半6 角細100%

停咁耐角 係咪痴左線

格雷熱血救角係咩事

話左雷根落後唔刷角

有無聽過聖保利

聖保利開9.5就有伏

一場開9.5 一場開10.5
2場都半6都唔夠咁貪心

比辣殺無半10都要驚 之前先半8全9 0－0

比上盤已死 針

雷根 垃圾到。。。。

96都成日角大但照樣長開9.5

雷根入更衣室換過第2隊佢啦
成碌木咁
追和都當佢嬴啦 唔撚諗CUP

德乙睇住東網 個兩條友成場都傾其他比賽

武漢堡都係成日開9.5 睇落開到成日撚狗

佢長開角細完左之後好似改左打法 狂刷

岩岩想問主-1係咪針得

又見到你

要左10.5細雷根想跳船

平半上盤要執番條屍都難
仲-1 下場都未必有啦咁撚屎隊野
屌

全年重心 04

大家咁話

個兩條燈狗

奧厄個場似00ft

奧厄gel

Gel

買左邊場

七成控球入到未

雷根扮攻唔刷角

冰撚到針

賤撚到
我到宜家都唔知佢點樣攻攻下突然比人入波

半2全2俾狗屌

停30分鐘c 癲撚到

雷根仲係6

比勒入未屌

兩場波搞咩好似停撚左係到咁

比都7

87777777777

兩場俾角！

雷根無了

比勒7c！

比勒個場又訓撚左係度

比入波未呀

德乙角球雨

唔通奧厄個不敗主場真係咁難破

見證半6全6

雷根真係針得角大

唔好呀大哥

4球未

下半場無意慾落底 針得

格雷停撚左半個鐘角

信念

鑽石能量注甘岡2.5b

屌奧厄又訓

冰左幾耐

7c

777

半2 穩了

77777777

35分鐘 屌佢老母個臭化

雷根屌撚到咁可以無角

比勒個種廢

雷根場波5分鐘踢完

仲要係格雷刷
雷根抵你輸喇

窮L

比勒上盤又針 屌

？

比勒就入波

兩場波都唔知踢乜

唔好停

乜原來大岩條傻鳩仲係到？

雷根8

刷未

88888

9999

Thx

係要屌既 刷未

10

雷根又俾假希望 一陣又停30分鐘屍

乜9呀你

雷根全隊斷手斷腳啦 不敗主場

乜宜家唔興報假？

10.5b針得

廿分鐘3隻角Ok?

奧厄先係

訓夠未 比勒個場

10c

奧果場得喇 係鳩根果場唔撚得

Feel到比垃圾會絕殺

-1

比勒又開始hea踢我屌你老母

雷根角大串左奧入波大 on9

幾時會有團購

奧厄半格Easy gel

朗c奈梅卡迪打北

奧厄聯賽不敗主場癲撚到三成控球都唔駛輸

屌你az 1.72 比人一野打到落1.67

888

比勒88888

呀些對家 甘堡

比垃圾半6全8

咪撚中...

比勒針

0:2....

雷根率先角大了

雷根神10 屌....

80分鐘？

11c?

西根10.5細針到

比垃圾你執會唔會輸鳩埋

11c

早啲刷咪好 屌你傻9 雷根

西根垃圾開大未

我屌你老母比勒

腳震未

比快入

真係 一早攻咪好

雷根3格

Gel定？

半2全2死全家

收錢 買左雷根10.5大！

12c

對家就入

你唔科撈我

嚇撚死俾佢

奧厄輕鬆

雷根入未

12c搞掂 瞓得

無買雷根第3格

又贏

CLS 突然開角大

比多兩角

比垃圾準備入

我都無買呢場

比垃圾入唔到就快啲執

雷根重心又收錢 有冇人有跟

999

雷根4個入球未

差1c

格雷不斷送 有隻角唔洗頂出底線都照頂

主3

靜靜雞呀 拿蛇

垃圾雷根

買個no goal頂一頂

跟左

嘩屌 德穴角大日

德乙2場角大

賓仔半細

係咪填佢地址 之後個名填番自己名就得？
咁佢到香港點樣聯絡返我？

角大2x1 輕鬆

比垃圾11

雷根真係可以一d掙扎都冇

兩場都半x全x

又咩重心

有出？

比勒想點 屌

德乙兩場角大gel早抖

比勒15角 ok?
雷根入球大4球ok?

雷根2.5s gel

羅巴

屌你老母輸撚死

雷根第3格係13.5 定14.5

個個中角大 有無咁撚易呀

點買到14.5b

今日d角幾正氣

跟左 角大

主3未

柏林角大 有啲feel

原來12.5

又有出咩

比老母2.5b飛已撕

你幾時出 我都係自己買左
不加 雷恩點睇

gun

奧厄1-0

好似改左打法 歇完返黎
04 唔洗講啦

不了

有無人真係買左甘岡2.5b 利申：買左

奧厄no goal頂撚住

買左50主入 掂！

幾時會入

奧呃快手入球fg啦

就快

下場

好撚野！！！輸撚哂啦

西根主場波1球

報假？

垃圾雷根半2全？

比勒啲出波廢撚到1

比入未，on9

痴撚線 屌你法穴開4倍半大

1.57入球大都開唔出 屌我仲買4球

三格-1

哈哈
巴打好憎李城？
佢都害我輸好多

外仔全場開1.5 10分鐘cashed

法穴開最高水個場

7成控球都唔入

今朝出3格 估細

法乙半大又一星期戰勝荷乙

有木有100% 水
要allin

呢場咁撚癲既

比肯入未 一球啦唔該

半2全2？
大波手足慘死

咁我買04 算 雷恩唔玩

負碌波無得估2射門2入球

雷根唔入俾人入啦

精神！比垃圾準備輸！

協議和波

禁住屌都唔識入 廢

輸埋佢啦唔爭在

加油 比人1:0算啦

14c 三格

劇本準備

04你等得就即場
對家好撚廢 仲要無角

兩日光速輸二千 戒賭

垃圾雷根唔入比人入啦

痛 屌 無買三格 信唔過自己

補飛 gel

不蛇 04角大買唔買得過

轟左10.5? 肥啦都

賭錢你又啱

比禁撚住黎打都入唔到

賽前不了 即場

金剛2.5b24

輕鬆到

Gun

威

330同345點部署好 有50k本

奧厄快入

馬會開即場00 咩玩法

廢物來 沒了...

呃錢

有三千蚊閒錢咪玩下

哈化，雷恩

Reading 講完

50k哈化
我老4水

派？

德乙協議和波假波屌

半2全2 痴撚線

比垃圾12m!

法乙160分鐘加埋入得2粒

細波cashed

睡了，屎一陀

奧厄同雷根即場角大要左奧厄

補幾

好。輕輕跟下
哈化 10k

重注左az盤 係咪等收皮

事前出水仲派乜
你肯跟咪贏

11角仲唔夠？

半2全2 雷根1球都無 悶到

12.5

比絕殺未

咁貪心

16c ...

比勒假到攻都唔攻 真係cls

半6全16

估佢唔到雷根咁爆法

16c 好痛呀

我屌你老母仆街死啦比勒

咁樣都開唔到大波係唔係痴撚線

az 24

輸死啦

巴黎nba‘

法穴護級 20 分鐘2:1

半2全2屌你老母！

比勒好撚閪 屌

廢西

比勒同漢堡一樣都係假波隊

P比垃圾1:0！

禁屌都唔識入

比垃圾冇補時直完

好怕贏 無射過

睇左就知傾好00 屌你 假撚到 可以回傳攻都唔攻傳足10幾分鐘 on9

佢臨尾都無諗住攻

Az半和頂撚住

奧厄高水半格gel

0-0 ft easy

我屌你老母比勒含撚死啦

最後廿分鐘猜明明攻得咁好

係呀屌 尤其比垃圾無打算進攻

買中場假波 好撚慘

睇左陣即場就知閪左

04x電恩x打比

紐卡素買上定下盤

上半場扮攻先嬲

南特啦 雷恩會閪

一棍allin 04到

阿爾克×阿些 死得好慘

南特仲閪

04角大 運氣賭法

屌你老母比

德甲買乜好

奇連士文

04

az 3.5笑撚死

即入

屌 對左

賓周入未

巴黎個場2個12m4入球

即係點

04禁屌

死狗會 31分先派錢

3點9點部署好

未派下話

等睇哈化柏林換piatek出黎入波救世

派左雷根

乜撚野比達

04上！

要南特

cls 即場仲慢 仆佢個街

好爛賭

==鋪鋪對 點賭

賓仔連續幾場都半細 今日咁撚勤力

贏要谷 搵馬本

7.5足水入

AZ!

奧厄快手 趕住買3點9

你鋪鋪都開波前一秒講

和波都有錢收？

我都等緊

有 快 買咩

阿些cup啊

賓快手半大

迪加史卓普屌極都唔入

屌你 法甲玩即場算

德甲7.5b快

兩場半大收錢

已大

賓菲加半場11角

1.87x1.87

原來az半大有1.8咁撚好分

Piatek goallll !!!

點睇朗尼朋友隊

0404

買左

04第一隊入球

你個名

唔係玩開集運 啲懵鳩鬼識咩

德甲細波 原來下場係德國盃
兩隊又對碰 今場大家都試陣

法甲重心 南特

其實拎d 錢去平注買哂荷乙半細已經夠贏啦

0131

屎眼黑04 fg
屎篤城
蝻柒

屎城穩！？

求中！

尼奧特又12m假撚到半場3個12m

盤路似
但係呢隊撚樣有時幾閪 平注啦

會中

卡城點睇 我要左

哈化踢緊乜

燕豪芬快輸啦仆街

打比! 南特!

呢兩隊護級假撚到

迪加快手啦

麻麻地
客隊個態好差
卡城主場我覺得讓淺咗

你老母04 妹黎妹去 底都未落到

16分鐘都無角

卡城打比主場王

雷恩高水半大全大

04 7.5b有2

卡城未贏過雷丁 雷丁受讓有2倍 太抵啦

無5.5足水都唔敢買

04 如果有6.5買 all in 角大

04入未 有無人睇緊

要撚左卡城x打比

唔入

兩隊妹緊

6.5要了

係龍前 高射砲

真飛？

04 6.5已開

04廿分鐘0入球0角 半大全大角大24

我掛住講都買唔切 咁祝你羊

超級無敵宇宙重住
第一球史浩克04@1.94

南特個場咁撚大霧

德甲角大已死
04角大王都唔刷

買左幾多？
比張飛黎睇睇攞人信心okay

支持下朗尼

佢落唔到底

每個人擁有既都唔同

我買左5000

德甲悶撚到

一半身家跟你

只可以講剩返咁多

對面有件新人王連加特同期嘅 powell

屌你老母卡迪夫城？

細角到咁

雷丁入咗

日日見到4.7

On9卡城

近排好似麻撚麻

屌那星 今日一場都無中過
訓教

針

羅巴唔洗講啦

睇返馬會，Crown d盤抵屌好多

半個鐘1c都冇

針 雷恩2角 04 仲0 緊

德甲半大10抽1 100

其實04 有5.5 6.5 呢啲好撚抵屌

OK

我 但要0-2

Me

0角 玩撚完

一樣 可以一齊收嗎

屌 無買雷丁

04入未

卡城會cup

反cup!

今個禮拜買中兩場半0

04搞咩

卡迪不敗！

其實都唔算貴嘅
你個箱咁鬼死大
用重量來計裝到好撚多野
你運落嚟空運就係買位咋嘛
你可以想像吓一個肥婆撘飛機坐Econ
同一個好瘦嘅人坐econ都要買一個機位
咁梗係瘦人抵啲啦 咁啲代運公司都要維本㗎嘛

訓教 睇下聽日兩點前起唔起到身賭

同路

Same road等足水

無3.5都唔敢買

好想跟
咁多年我都未跟過你

無1.5ok?

咁多年講到好似有十幾年

全場0角 角球細點買都贏

都有兩三年

打比羊！

想半0？

打比Goallllllllllllllllllll

5.5足水了

認真呢？

卡迪夫果然係垃圾 贏西布朗輸比雷丁

04下下鳩踢上去想有c都難

呃你做乜鳩

所以我skip 呢場鬼

唔夠膽買

屎快cup

AZ 3:0

04 12m

卡迪夫受讓可以買 讓人佢老閪都唔識贏

乜az咁撚勁

想屌04 6.5b

等4.5b足水買埋就訓🥺

4.5 快

睇撚住佢臨開波比人1.72 打落1.67

驚現4.5

打比goal!

打比羊！！2:0

打比2-0

悶撚到呢

打比2-0 Goalllllllllllllll

打比 卡城 揀左卡城

德比郡

高水平手打比

屌買唔切打比

屌你老母成篤屎

踢中人都無角

今日食飯睇1.9 添 但見到2/2.5 就唔開胃

卡城cup ok?

打比呢啲就正氣啦 邊似比勒咁假到仆街

去馬

打比高水派錢cashed

打比-1 6倍

迪加打到咁都無波入？

震緊 入多粒定下驚得唔得

同一場買盤又買角真係閪閪啲 點解唔分落去買雷恩角 屌

4.5 唔追了 驚瀨野

法乙3:3 cls

111111

1c

04 2.5b ...

下下落到底都要兜番出去

卡迪咁都冇半大

打比羊咁撚勁

一敏重心gel到極點

11111 快刷

平手盤真係同買單雙咁任佢開 你以為佢正氣佢閪比你睇

宜家咪正氣

222222

04入波味

卡城瘋狂藍天射球 屌你老母

2ccccccc

近況應該史篤城好d 又贏西布朗史雲斯

甘堡 查多魯頂實

卡迪半大未

有無開到？

屌佢老母 食左隻

未撚夠鐘都唔比開 on9到

金剛開到大波3個1000 不走數

第三隻冇開

我了

迪加禁屌唔入

有link?

最尾個隻睇唔清 係咪食？

食撚左啦 舉晒手都吹雞 你老母閪

夠曬啦，我幾驚佢第2隻都唔比
買左8.5 仲有得叫下

補兩分鐘 1分40就吹撚左

個隻睇唔到邊隊頂
比左第2隻算係咁啦

慳返啦 2020仲金剛大波

補1咋

唔講以為南特先係讓半一果個

仆街啦成篤屎

法甲都5c了
想死

下半場換piatek出黎帽子戲法

卡迪追反球先啦半場！

成份糧買左成篤屎
我知錯喇

04刷呀 比9c 我，唔貪心

AZ 4:0

我都重注咗

屌！得我買？

雷恩咁都中柱彈出

正氣到 半大全大上盤

az串左卡迪夫史篤城 好舒服

卡迪夫城食屎 cup未

呢隊都係空難隊 讓人輸半係基本 呢場和到當贏

04轉守為攻，刷角！！！！

嚇撚死 以為朗斯都針

我搭緊uber去ifc
順便車埋你？

咁佢又真係有空難過先搞成咁
都好撚慘既

卡迪禁都無半大

已經到咗 上面好大風

少咗好多人波po

上季比車黑走3分 本身護到級

針尻哂

反cup比人睇下志氣

卡迪夫史篤城反cup 聽日上武漢叫雞

降得級都無乜志氣
你睇新特蘭降撚到唔知去左邊

屎篤城Cup未
ifc好撚凍

和到嘅

禁住屌唔驚

咁既大話你都講得出既

垃圾迪加

04 有木有

健哥好有錢

點買好

聽日澳假買哂上盤

今晚除左荷乙
半大全大死撚哂

而加呢

早d訓啦 今晚氣數已盡

阿些斷腳未

賓周加

幾多手足甘岡大波

甘堡 查多魯 gel得？

奧斯細想gel了

5:15 上盤

3c

04刷未

金剛比多2粒 allin 左 好想派錢求下你

04入未想weak

加碼抽3個1200

堅唔堅啊？

賓周19c...

迪加Cup佢老母

LM

差2C

賓周求你開上盤

睇唔真係買好大
祝贏

勒費哈爾00不如咪撚踢
嫌佢平手水低直屌主勝但踢左咁耐得佢一場仲00
踢00我寧願佢輸鳩左佢算

屌你老母1-1都要靠人地Og
自己入球啦迪加史卓普

哈化gel

迪加屌你老母

-1C

5555

收錢

04 啲角黎料

哥治七分鐘三球

66666

04 9.5希望重燃

阿些全隊斷腳啦

痴撚線 無啦啦爆角

入未

爆角..

單邊刷撚到

煮個面就6角了 -2

入未
震緊

都唔知點買好

雷恩贏到派100

半2全11 ok

5.5b easy cashed

9.5b

4.5B

7.5

Az cashed

屎 cup未